尋晚Yoho Mall既勇武巴

係連登睇既Post、勇武記招聽得多
親耳聽到前線對我地和理非既心聲 真係第一次
原諒我 我內心真係好激動
係九龍坐左兩個鐘頭巴士入黎 不往此行

講咩好多謝和理非 好需要和理非既支持
痴線!!!!!!!!
你地係真英雄！
果刻我真係想衝出去攬住你地
到左今時今日 冇左你地
呢場運動只會係傘運2.0
我好開心你地冇同我地和理非割

個Post應該好快沉 唔知你地睇唔睇到
但我都想借呢個機會多謝你地
雖然我同各位勇武互不相識
但可唔可以應承我 煲底見果日
俾我大大力攬住你地黎喊？

好少開Post
Sorly for 1999

光復香港
時代革命

不分化，不割蓆

對比起勇武我連屎都不如

agger

的確一直以嚟係要多謝勇武唔同我哋割
你哋好人要一生平安呀

勇武巴絲希望你地唔會同我地割蓆
無論你地做咩 我地都會支持 背後嘅文宣工作同解釋就等我地黎做